朝蔣公靈柩潑紅漆 命理師：潑漆者恐發生嚴重下場

今天是228紀念日，有獨派民眾闖入桃園慈湖陵寢，朝先總統蔣中正棺柩潑灑紅漆，意圖凸顯歷史事件。不過此舉看在過去精準預言林志玲、言承旭會在去年復合的命理師江嘉葉眼裡卻是相當擔憂，直言這些潑漆者恐怕會發生嚴重下場。

江嘉葉從事發現場照，看見蔣中正靈柩旁有穿著軍服的護衛，很可能是以前的部下，「這些護衛很憤怒，這件事不會就這樣結束。」江嘉葉坦言感受到這些護衛的憤怒，恐怕會找當事者報復。

俗話說敬鬼神而遠之，江嘉葉透露曾有民眾喝醉去墳場亂尿尿，回到家突然暴斃的例子，「有人到你家潑漆已經受不了，更何況那些鬼神，鬼是無形的，要怎麼捉弄你都可以。」

至於這些潑漆者下場會如何？江嘉葉說，端看這些人福報夠不夠，福報多傷害你力量就沒這麼大，若平常不做善事也不捐款，傷害力量也大。

留名睇橫死

毛匪反而冇人淋 只係識得欺善怕惡

精準預言林志玲、言承旭會在去年復合的命理師江嘉葉眼裡卻是相當擔憂

屌啲台狗真係弱撚智

呃神騙鬼

屌你老母神棍9up都可以當新聞，我食lunch都可以啦咁

為殺人提供解釋

關乜嘢事
入都入唔到啦